［Viutv］初度遊

應該幾悶

首歌幾好聽 叫咩名

個idea唔錯喎但係

媽媽keep得幾好

素人好睇既

牙楓公開處刑

Viutv 99台 逢星期日20:00-20:30 初度遊

過隔離post

我兩個藍絲老竇老母睇得幾開心喎